(未fc) 黎明行動嘅蝴蝶效應令好多公司改左開鋪時間

#手足投稿
其實仲有好多公司改左開鋪時間，要塞都仲有影響架

15/11營業時間：
Clarins 11-tbc (sogo )
Chanel 11-6
Cha Ling 12-7
DFS 1200-2130
Dr reborn 1000-2200
Estee Lauder Group12-9
Darphin 12-8
Jurlique 10-8
Loreal Group 12-7
LG Group 11 - tbc
Oasis group 11-8
POLA 11-7
Shiseido Group 12-7
Too faced 10:30
The Body Shop 12-21:30
TSQ LC 10:30-19:15

Source: @dnlmcarrielam